大家可以下Zenly app，24小時顯示自己位置

好多人被捕後其實朋友或者家人都估到，但唔可以肯定而且又唔知邊間警署，收唔到電話律師又唔知去邊度，開呢個app就可以即刻俾自己家人or朋友見到位置。

壞處係會暴露私隱，所以可以淨係加信得過既人同屋企人做朋友，check住大家係咪安全，當自己安全後可以熄左個location佢。

app名： zenly